如果所有的A都是B，有一些B屬於C，下列哪個判斷是正確的？

1. 所有的A都屬於C

2.一定有一些A不屬於C

3.有一些A一定不屬於C

4.可能所有的A都不屬於C

利申：無答案 集思廣益

4

功課？
4

2. 同 3. 有咩分別

a同b一定係黑色 好簡單
c有三種可能性都符合都你題目要求

都是唔係解equal to?

唔係 純粹俾大家玩下

關e唔equal咩事 而家講緊subset superset

Equal to咁set a咪等於set b囉屌 你呢張圖咪變撚咗set a belong to set b囉

你岩 個分別係:
所有a都是b
所有a都是屬於b

冇句啱？

4
蘋果，生果，紅色

所有阿媽係女人
唔代表所有女人都係阿媽

所以我認為#5正解，除非樓主自己都唔知自己問緊乜

所以媽媽都係女人
女人裡面有雞
媽媽唔一定係雞

笑死

2.一定有一些A不屬於C

3.有一些A一定不屬於C

5.有一些A不屬於C，一定

4 lor

你呢個比喻真係完美

Hkcc既功課自己做

即係A同B係一樣
2同4都啱

2錯

你啱

但係2未必係錯，只係唔啱。
因為部分知，部分未知。